{
  "Home": "主页",
  "Search": "搜索",
  "Your Library": "您的音乐库",
  "Playlists": "播放列表",
  "Albums": "专辑",
  "Artists": "艺术家",
  "Liked Songs": "我喜欢的歌曲",
  "Trending": "热门",
  "Recently Played": "最近播放",
  "Radio": "电台",
  "Settings": "设置",
  "Discover": "发现",
  "Music": "音乐",
  "Unknown Artist": "未知艺术家",
  "Unknown Album": "未知专辑",
  "Music Station": "音乐站",
  "Your music, your way": "你的音乐，你做主",
  "No Track": "无曲目",
  "N/A": "暂无",
  "Artist": "艺术家",
  "Good afternoon": "下午好",
  "Ready to discover your next favorite song?": "准备好发现你的下一首最爱了吗？",
  "Surprise Me": "随便来一首",
  "My Mix": "我的混合",
  "Trending Now": "当前流行",
  "Your Playlists": "你的播放列表",
  "songs": "首歌曲",
  "What do you want to listen to?": "你想听点什么？",
  "Filter": "筛选",
  "Browse all": "浏览全部",
  "Audio Quality": "音质",
  "Streaming Quality": "串流音质",
  "High (320 kbps)": "高 (320 kbps)",
  "Download Quality": "下载音质",
  "Very High (320 kbps)": "极高 (320 kbps)",
  "Playback": "播放",
  "Crossfade": "交叉淡入淡出",
  "Off": "关",
  "Gapless Playback": "无缝播放",
  "On": "开",
  "Choose Your Music Journey": "选择你的音乐之旅",
  "Select a section from the sidebar to start exploring your music library, discover new tracks, or manage your playlists": "从侧边栏选择一个部分开始探索你的音乐库，发现新曲目，或管理你的播放列表。",
  "Customize your music experience": "自定义您的音乐体验",
  "Language & Region": "语言与地区",
  "Display Language": "显示语言",
  "Choose your preferred language": "选择您偏好的语言",
  "Country/Region": "国家/地区",
  "Affects content availability": "影响内容可用性",
  "United States": "美国",
  "China": "中国",
  "United Kingdom": "英国",
  "Canada": "加拿大",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Germany": "德国",
  "France": "法国",
  "Japan": "日本",
  "South Korea": "韩国",
  "Brazil": "巴西",
  "Higher quality uses more data": "更高品质会消耗更多数据",
  "Low (96 kbps)": "低 (96 kbps)",
  "Normal (160 kbps)": "普通 (160 kbps)",
  "Lossless (FLAC)": "无损 (FLAC)",
  "For offline listening": "用于离线收听",
  "Volume Normalization": "音量标准化",
  "Consistent volume across tracks": "跨曲目保持一致的音量",
  "Crossfade Duration": "交叉淡入淡出时长",
  "Smooth transitions between songs": "歌曲间平滑过渡",
  "No silence between tracks": "曲目之间无静音",
  "Auto-play Similar Songs": "自动播放相似歌曲",
  "Continue with recommendations": "继续播放推荐内容",
  "Default Shuffle Mode": "默认随机播放模式",
  "Start playlists in shuffle": "以随机模式开始播放列表",
  "Data & Storage": "数据与存储",
  "Data Saver Mode": "数据节省模式",
  "Reduce data usage on mobile": "减少移动数据使用",
  "Download via Cellular": "使用蜂窝数据下载",
  "Allow downloads on mobile data": "允许在移动数据下下载",
  "Cache Size": "缓存大小",
  "Storage for temporary files": "临时文件存储",
  "500 MB": "500 MB",
  "1 GB": "1 GB",
  "2 GB": "2 GB",
  "5 GB": "5 GB",
  "Unlimited": "无限制",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "Notifications": "通知",
  "New Releases": "新发布",
  "From artists you follow": "来自您关注的艺术家",
  "Playlist Updates": "播放列表更新",
  "When followed playlists change": "当关注的播放列表更改时",
  "Concert Alerts": "音乐会提醒",
  "Shows near your location": "您附近的演出",
  "Privacy & Security": "隐私与安全",
  "Private Session": "私人会话",
  "Don't save listening history": "不保存收听历史",
  "Share Listening Activity": "分享收听活动",
  "Let friends see what you're playing": "让朋友看到您正在播放的内容",
  "Personalized Ads": "个性化广告",
  "Based on your music taste": "基于您的音乐品味",
  "About": "关于",
  "Version": "版本",
  "Build": "构建",
  "Check for Updates": "检查更新",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Used by Stores": "商店已用空间",
  "Used by States": "状态已用空间",
  "Are you absolutely sure?": "你确定要这么做吗？",
  "This action cannot be undone - This will permanently delete your settings and media data": "此操作无法撤销。这将永久删除您的设置和媒体数据。",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "stores-description": "用于存储应用程序数据的持久化空间，例如用户设置和偏好。",
  "states-description": "用于存储应用程序内部状态的持久化空间，以便恢复会话。"
}